琴日黑警差啲迫死個小朋友，今日唔岀沙田發夢都對唔住自己

我只不過係一個一至六返正常工㗎港豬，一個星期得星期日放假，可以選擇都想係屋企鳩Hea一日休息下，但琴日睇到啲狗咁對啲記者，議員同示威者，今日唔岀尼發下夢，過唔到自己良心，各位沙田見